相機背囊集中討論區 (2)

各位巴絲入黎討論下你用緊/想買既相機背囊啦

睇緊有咩背囊 方便去旅行
唔知揀咩好 f-stop, boundary prima, langly, PD.........

唔記得加埋上個post link

有post開緊啦

有另一個post，拉

請問有冇link?

duo 20l 到左